處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (38)

以下不代表所有處女座嘅立場

處女座基本屬性：
矛盾撚
雙重標準
想太多 好多內心小劇場
多愁善感
外表高冷 內心狂熱
完美主義
精神潔癖
有點自我中心
不輕易相信人但一旦認定了會義無反顧地去愛

專一
固執
情緒比較敏感 (?)
重感情 對感情認真看待
著重細節
觀察力強
感情上傾向被動 (樓主唔係)
比較有同理心
缺乏安全感
自卑又自大（我都唔知自己講乜撚 ）
樂觀型悲觀主義者（又9up ）

諗到再補充哈哈

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (1-10)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (11-20)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (21-30)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (31-35)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (36)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (37)

雙子仔留名
主動啲啦求吓你哋

咁我順便想問一下
通常處女座會係喺拍拖之前
就要另一半整理好人際關係（身邊啲桃花）
定係拍拖之後先整理？

心入面好甜
有時會甜返你
有時會扮正經

拍拖前
如果知道你未整理好
唔會開始
甚至會走

再一次放低個一蚊

茶茶呢？

一定啦
不過我以前試過個ex未一齊前同我講呢句
我會諗
「係咪想reject我」

自卑
同埋佢唔係冇其他人追
以為佢鍾意另一個人

係

咁係因為咩原因

睇咗你咁多字覺得你而家好風騷hahahahah
我啲疑心都好大 好驚令到人透唔到氣

大家點睇處女座同處女座一齊

我自己未親身經歷過啦
我有朋友係處女座同左另外一個處女座一齊
幾年之後散咗

就我隻處女仔而言
佢哋唔係好consider嗰啲係桃花
喺我哋一開始拍拖嘅時候佢有介紹過 亦都有見過
但到最後我發現有一個只係當佢係兵（佢一開頭仲話捱義氣幫佢手整乜整物，當然比我省鑊甘）
另一個就擺明係以飯腳為理由喺處女仔身邊氹氹轉 最後要我出手解決

我識有一pair
但佢哋好似係連月亮星座都一樣 所以都幾夾

今次個po推得咁快嘅
留完名潛返水先

係阿 久違了嘅推得快 (算快啦哈哈)

做咩又要潛水阿

近排俾個雙魚仔搞到我好煩
自己都搞唔掂
覺得處女座唔適合拍拖

有冇講原因？...

就係冇...

我都搞唔掂 唉
第一宮係雙魚嘅人其實都幾多愁善感 (?)
射手仔都好易受傷原來

我都唔係好適合拍拖

佢好似有話未夠能力照顧人，又唔夠錢
唔知係咪呢個原因
佢知我唔開心，知我驚佢唔要我，所以今朝訓醒好認真咁同我講佢從來冇諗過唔要我，我都唔係任何人代替品，我係最好
但都係有丁點不安

雙魚係好撚仆街嘅一個星座

想問處仔見到對象有好多男仔friend會點諗
但真係純fd

會當兄弟

即係會唔會令佢退卻
因為俾佢發現我好多男仔friend

會

其實好合理
處女座本身係有planning 嘅人來
拍得拖
目的就係結婚
唔想結婚就連拖都懶得拍

不代表所有處女座

都係

咁我可以點做 求教

俾佢個感覺令佢覺得自己同其他男仔與眾不同

唔一定結婚
但一定係以終身為目標

BTW
月亮雙魚 報到

月蟹

唔該你！
祝你幸福美滿

處女座拍得拖就預咗係一世架喇，只係承諾對於處女座嚟講，係真係要佢自己有足夠信心實現先至會下嘅，處女座唔會口輕輕架
我諗佢都係想自己再成熟D先啫

處女座喺愛情上係有點霸道
你要令佢覺得佢比你其他男仔fd重要，最好以佢為第一，減少同其他男仔fd來往，會出街嗰d就主動報到啦

但如果我哋關係未到可以主動報到依個階段呢
未熟到咁

咁要主動少少追佢喇，但又唔好太心急喎，要好似釣魚咁放下收下
同時減少同其他男仔來往

好 有咩進展喺呢度講
多謝你哋啲情報

就好似上面巴打咁講
原則就係你令佢覺得你對佢比起其他人與別不同
但老實講處女座都幾睇重性格夾唔夾
你想追佢嘅話敏銳嘅處女座唔難察覺，睇佢反應做人啦
祝福你

點解咁講
P.S 月亮雙魚

獅女表示有d怕怕 咁快就要訂終身

同為處女嘅都表示不了

有時知道你一直都會係道陪住佢就夠了

可能你可以過幾日問下佢點？或者比啲無傷大雅嘅意見？我都唔係好識安慰人。。。最緊要比時間佢就可以

我都想知
求處女女嘅攻略本

唉 同處女仔一齊咗一個月，我自己都係處女女，總係覺得冇乜熱戀嘅感覺

佢第二次因為親戚臨時話去佢屋企食飯，而將我哋本身weekend全日嘅約會，改到五點幾就返屋企。佢話我哋都一早出嚟，都會見面，所以佢覺得冇問題

因為我自己本身唔係好多親戚，冇乜呢種觀念，其實係咪真係有人會好重視家庭聚會，重視到可以咁？ 佢有呢個觀念係合理嘅，定係其實佢根本唔係好鍾意我

好奇一蚊即係點

幫你唔到
我本身唔難攻略因為

一蚊跟機

我覺得改早啲都情有可原？我天蠍女，等其他處女巴絲答你

LM

下有咩問題
然後你仲諗到去唔鍾意你咁遠

你好

咁有啲唔開心都正常嘅

有次我男友要返屋企食飯
dum低左我自己一個
我嬲到差啲喺條街度喊
最後佢食完飯出黎tum返我

不過我覺得早啲走而唔係全日唔見都冇咩所謂？雖然有少少失望都明白

如果我遲幾日同個男仔frd單獨食飯，同唔同處仔講聲好？

已讀不回真係令人好不安
咁絲打又點睇 見到佢玩social media
但又唔覆msg

我成日覺得打定輸數係最好
唔好抱任何期望
費事令自己傷心

我宜家呢個唔太熟都諗住
傾到就傾 傾唔到就算

咁佢會陪你傾好耐好耐計都唔錯呀
佢做嘢之前會唔會同你講聲先
如果確定佢係做嘢咁咪得囉唔使不安啦

其實真係唔識分處仔係真心想覆我定係禮貌性覆我

咁佢之後搵返你會唔會講佢做咗啲咩先
傾傾吓唔見人真係搞唔掂啊 我唔得
冇任何關係嘅時候真係唔可以質問人

冇曖昧呀 因為我哋係啱啱識無耐
只係普通閑聊緊 冇單獨出過街

Lm

作為處仔我覺得都係打定輸數會對你自己好d

未有新嘅會不斷回憶
有咗新嘅就下個更好
但點都會有啲記憶嘅

係合理
你可以試下拗吓佢
睇吓有冇得話一齊食見家長囉

唔講佢唔發現冇事
唔講佢發現咗你會死得好慘
只要有一絲懷疑
可以令你哋所建立嘅多年感情毁於一旦
因為不安感只會越放越大
有不安感影響到我
咁不如我斬斷呢種不安嘅情緒
至於你講咗
會照呷醋
但起碼有尊重過佢

有可能係因為佢對呢段關係冇信心
或者可能俾上一段關係影響驚咗

可能係想穩定d先應承你啫

但係我覺得推論到「唔係好鍾意我」好似諗多左好多

我係CD ROM

係我，都係同一個男仔，真純frd

主動問得多好似好煩 我都驚

同意絲打放鬆啲！

講左，我係問佢o唔ok咁
佢話唔洗問我~😫😫
即係點其實佢唔care?

你哋好似未一齊？

未

咁佢又講得冇錯喎
問佢o唔ok真係over咗
佢又唔係你邊個

咁我下次應該點樣講

知錯了

我覺得你可以當傾閒偈講聲會好d
但問題係佢有興趣想知先得
依家你講個感覺好似佢唔係特別想知咁

下次試下講
「同你講聲，我來緊邊日幾時邊到同個男仔食飯吖，食完返屋企」
講埋個男仔背景識幾耐點解咁close
有幾詳細得幾詳細咁

呢樣都真

知道了宜家好似好樣衰咁。。。

處女座對無興趣嘅嘢就真係無興趣
唔會扮有興趣

我都唔想特登潑你冷水
但處女座咁嘅表現我覺得你一係要表現到有嘢吸引到佢，一係就另某高就好d

你追番前幾個comment
佢好明顯冇

咁我係咪好7以後唔講了。。

佢單對單食飯喎
唔同你成班行山

你可以簡單講約咗fd做d咩，甚至問下佢意見咁或者當開個話題咁會自然d，詳細內容唔洗講，處仔想知嘅話會自己追問

知道死啦好尷尬。。。

佢會唔會覺得我唔知做乜咁。。

我意思係佢會唔會覺得我問佢得唔得好唔知做乜
我唔會po啦~~

我覺得我有時係好鍾意使對方會唔會介意嗰啲人黎。。

都係嘅。。。好7想揾窿捐。。。

真

處女座LM

成9日諗奇怪野 細個就考試都諗緊其他野 明明識做都睇漏野 搞到錯9晒 大左就無法專心工作
同懷疑心極重

真係自己都頂自己唔順

歡迎

我每次考試個腦都會自動彈啲歌詞出黎

處仔識睇眉頭眼額，我估無應該都會察覺到你對佢有嘢
視乎佢對你有無嘢啦
有嘢嘅話會暗爽同會變得稍為主動
無嘢嘅話都可能會暗爽，但會縮

想問下各位處仔處女，你哋鍾意嘅類型係咪都係偏向聰明、活潑、有趣、甚至有d傻傻癲癲嘅類型？

雙子座的我表示我都係

實不相瞞我隔住個mon都覺得尷

得太陽天秤嘅我表示可能你仲天秤過我

話說 我今朝鼓起勇氣同我個處仔講分手
打過電話比佢唔聽 迫於無奈係wts講
佢都可以無反應 (可能係最好嘅反應)

無反應唔係最好咩

大家都知大家有好感的 可能你冇追po xd

對唔住大佬，下次唔敢
不過宜家講緊其他嘢了

sor，我真係跳咗嚟睇
咁嘅話我覺得你可以對處仔放慢腳步，等佢追下你

大家唔好再笑我了不過佢今日都好似好忙，唔係傾好多

珍，佢又唔係你邊個

雞容：腳步願放慢迎合去就你～

都唔係笑嘅
傾感情事不嬲係特別有趣

唔係掛

其實我唔知咩係天秤

我星盤係幾乎咩星座都有

咩點。。。我同佢都冇單獨出過街

有朋友做smartone
要唔要幫你問問？

ys 就算成班其實都好少，我地都有半年冇見了。。算啦唔嗲唔吊我覺得真係好麻煩。。越嚟越想放棄
佢呢一兩日都係隔幾個鐘上一次覆一次又唔講做緊咩 唔知真係忙定佢都想放棄咁。。。唔想再安慰自己了。。。

約唔到單獨又真係窄窄哋
想當年處仔係成功爭取

半年無見… 即係互有好感係至少半年前嘅事?
危d喎絲打

好感係近半年日日傾whatsapp...

我想對方outgoing得嚟要識分男女友誼界線囉，識得以我為與別不同囉，
所以要求高又係幾真，高在有d要求都幾難拿捏，除非對方本身就係嗰類人，但target就會變得超少……

幾時開始覺得對方對你有好感先？

十一月

對我嚟講未必咁有耐性喎，知道互有好感而雙方無其他感情瓜葛嘅話應該一兩個月已經成事

大家都好熱心咁幫我 比好多意見 大家都好多 不過真係有啲壓力。。。逐樣解釋真係有少少攰 想潛一陣。。覺得我真係做唔到啲咩好難每樣都講得好清楚 唔想自己每分每秒都諗住了。。你哋加油啦遲啲見

今日同左男朋友傾，佢話唔開心我亂諗搞到我自己係到唔開心，但同時好開心我有咁嘅諗法，因為咁樣代表我都好重視佢

佢話佢屋企人好興好random，不過父母唔係強迫佢一定要返去，只係佢覺得佢平時都係負責買餸準備晚飯嗰個，覺得我哋本身都一早出嚟，而且唔係約咗去一啲全日玩嘅地方例如迪士尼啊長洲嗰啲，所以夜晚要返屋企食飯佢都覺得OK

不過明白我點解有不被重視嘅感覺，同埋覺得難受既位。我話明白每個家庭對於呢種家庭聚會嘅價值觀係唔同，希望佢以後可以安排好啲時間，佢叫我俾少少時間佢睇吓點樣解決。希望之後一切順利啦

加油呀絲打

終於同返隻臭處仔講嘢
佢話佢自己呢排都忙緊到五月尾
然後我拎返早幾日之前佢喺限時動態度話掛住人哋問返佢
佢話唔係掛住我
仲話當我係細佬，對我冇愛情嘅諗法
我係咪可以收皮？

係 因為佢應該feel到了
處仔決絕嗰時會講得好清楚

鳴，咁算啦，當冇事發生過啦

咁樣好好呀 真係要攤出嚟講先可以解決到問題
處仔著緊你嘅話 佢真係會反思㗎
不過你要體諒佢以後都真係會以屋企人為先 除非你已經做咗佢屋企人

係，處女座唔鍾意拖泥帶水
其實依家咁都好嘅，可以疊埋心水搵過個更好嘅

好，就咁話

佢可能一開頭用忙嚟做藉口打發你
後來發現你冇後退嘅跡象 所以把心一橫決定同你講清楚
同時希望你識做 因為已經比咗下台階大家慢慢fade out

佢話要考試所以忙喎
咁又係嘅我都費事自己再呃自己

果然我都係不負雙子座嘅美名
一認真一段感情就即刻可以玩爛佢
我係得嘅

屌me巴打嚟

shit
見你講處仔
sor9ry

唔緊要啦

咁佢又唔似hea你 呢個時候的確係exam period嚟嘅
咁佢再同你講清楚咪成件事好順理成章囉
因為處仔鐘意一個人嘅話 就算幾忙都好都會抽到時間出嚟陪你
佢講到咁就好肯定你唔會係佢嘅special one啦
巴打都係收拾心情move on啦 下個會更好

唔緊要啦，我太陽雙子月亮水瓶上升獅子，理智得來又灑脫，我做到嘅

就算真係忙到抽唔到身都會安撫下你

但係我鍾意咗個雙子女
點算

見到都覺得好矛盾
不過我相信巴打你得嘅

祝福你

咁我真係恭喜你
雙子座巴打有責任提醒你
除非你好肯定佢鍾意你
否則你點樣追佢你只會俾佢block

我=一個mean爆痴線佬

I mean追到佢覺得煩就只會block 9你

係呀 我隻處仔就算忙都會上水send sticker比我
始終佢試過跌電話同手機入水開唔返然後蠢到唔識用其他方法搵我
如果超過12個鐘都搵唔到人我就會開始搵佢身邊嘅人 擔心佢有事

其實心裡打定輸數
事情係咁嘅
起初覺得佢外表上唔係自己嘅type，加上佢有男朋友(對手仲要又係處仔)，本身覺得唔會鍾意佢，但之後因為成日傾偈，玩得埋，共同興趣都多，認識咗佢性格覺得係自己最想要嗰type，情不自禁就鍾意咗佢。
其實我唔想做撬人牆腳嗰個，更加唔希望佢可以俾我撬得走。但如果話放手，我仲要對住佢起碼兩、三年，暫時無辦法放得開，只能以不變應萬變。

唔撚係掛 有報應呀

咁唯有你喺呢段時間將注意力放喺第二個？

你同激動絲比邊個激動啲？

我無打算撬人走喎
齋暗戀都錯?

我係可以癲到今日喺Instagram問人呢個問題

想同大家做個問答
請問以下邊樣最痴線

a.奶我隻貓屎眼
b.盂蘭節對住街邊啲蠟燭講Happy birthday之後吹熄佢
c.清明節去barbecue攞金銀衣紙去透爐
d.以上全部

可惜身邊啱嘅多數都有仔
一係就性格唔啱
所以只能用活動減低注意力

反而而家聽你哋咁樣講返
我先feel到好撚hurt
我係咪反應太遲鈍？

唔好 千祈唔好
1. CP值極低 你唔知佢幾時散 只有無了期地等 完全係折磨自己
2. 你講得唔想又唔放得開 姐係有諗過啦 做咩要做厹
你而家唔做 唔代表你之後唔做㗎喎
鍾意一個人唔代表要擁有佢㗎 呢個森林好大㗎
試下唔好執著眼前嘅嘢，放低望下周圍嘅事物 你可能搵到更好嘅嘢呢
係你嘅就你㗎啦 比你撬得走佢都未必係好女啦係咪先

金星獅子

下個更可愛 巴打保重

唔算嘅
喺戀愛入面嘅人都係傻d嘅
I know that feel bro

或者我應該要向好嘅果一方面諗
兄弟呢啲嘢係長期嘅
情人關係就只會比更多責任/負擔大家

個大前提係你要放得低囉
唔係就會心理唔平衡
你可以試下擺低一排比自己冷靜下先嘅

明呀
所以我先話唔想撬佢走，因為佢今日俾我撬得走，他朝一樣會俾其他人撬走
我明白只要我同佢唔再見又或者有新target就可以好快放得開佢，只係身邊target真係無乜，一時間move on 唔到啫……

我諗我做得到嘅

感覺佢對感情認真嘅，佢同男朋友關係都好好
我亦都唔打算有咩行動，放心啦
我move on只係時間問題

我應該冇咁幸運

我都係咁認為
顧掂左自己先算

咁其實某程度上係咪關呢個事
因為我自己私底下嘅人際關係/桃花都有點兒混亂

定抑或係我唔應該再喺自己身上搵問題出嚟？

我當冇睇過

未必嘅
佢對你有冇好感都好重要 佢先係一切嘅根本
對你冇興趣又點會想知你啲桃花

處女座喺感情上面都有潔癖，依個可以係原因
但係唔係依個真係要佢先知喇
但係唔係追處女座都好，為咗發展一段感情，盡早搞掂哂d瓜葛都好啦！

但係另外一個我喺度諗，一齊咗先管理都冇問題啦
係我嘅出發點，如果真係同佢一齊，我就會喺Instagram嘅限時動態度公開，係我有男朋友啦

又係時候分享吓我嘅經歷啦
第一個山羊仔因為多次喺條街逼到我喊要講分手
係佢之後嘅山羊仔，咁啱兩個都係同一日生日（1月1號），最後都係不歡而散。
總結：山羊座做朋友就OK，山羊座做情人就食屎啦

雙子座真係一個仆街嚟嘅

我對上一個又係long d散
依家聽到long d都驚
不過我諗係睇雙方有幾咁努力維繫嘅啫
我諗我嗰陣只因嗰個係馬女，佢太熱愛自由喇

要管理咗先，處女座先會有安全感接受你

巴打好感性

我同ex一齊嘅時候好細個
所以都無咩好講
另一隻羊就我收左好人卡

OK我重新講多次
終於同返隻臭處仔講嘢
佢話佢自己呢排都忙緊到五月尾
然後我拎返早幾日之前佢喺限時動態度話掛住人哋問返佢
佢話唔係掛住我
仲話當我係細佬，對我冇愛情嘅諗法

係咪因為冇整理我身邊嘅人際關係，令佢覺得我冇安全感，所以先比呢啲說話我聽/打退堂鼓？

點樣先溝到處女座嘅女

我諗係嗰陣仲讀緊書，佢覺得未玩夠啫

處女仔如果對你有好感嘅話 佢嘅視角係
你竟然認定咗我 點解你仲要留一線比其他人？
姐係我都唔係啲咩人啦
嗱但大前提係要有好感先呀下
如果佢一開始見到咁都已經唔鍾意 應該都唔會列入考慮
就算後來改咗 佢對你嘅既有印象冇改變都係死

唔會

因果調轉咗

唔係因為你冇整理你身邊嘅人際關係，令佢覺得你冇安全感，所以先比呢啲說話你聽
而係你本身已經令佢覺得你冇整理你身邊嘅人際關係，所以佢冇考慮過你只係當你係細佬而佢知你唔係咁諗，所以先講清楚

咁我應該要點樣整理好⋯⋯

move on啦，如果處仔覺得你有污點嘅話都難返轉頭
同時為咗下一個，預先整理好自己先啦

我仲要仆街到話俾佢聽我去咗前度屋企過夜

自殺喎師兄

我仲要係唔止一次同佢講

咪講咗囉
佢對你一直都冇非份之想 短期內冇得救㗎啦
你有心搞 就唔係做比佢睇 而係用時間證明 講緊係以年計嗰隻
咁先有機會 （嗱有機會咋，唔代表一定會呀下）

但我隻處女仔一認定嗰個人係fd就係fd
唔多見佢會有改變睇法嘅人喎 所以⋯⋯

咁講啦，係你自己想唔想改，唔好因為其他人而改變自己
你想改咪改，唔想改咪繼續，問下自己係為咗乜嘢而做先啦

對於處仔嚟講，異性關係只能夠去到普通朋友
甚麼過夜、單獨外遊、獨處一律
需知道處仔係好保守架

OMG冇得救
點解要用激將法
仲搞到我打咗一大段嘢

再度總結
終於同返隻臭處仔講嘢
佢話佢自己呢排都忙緊到五月尾
然後我拎返早幾日之前佢喺限時動態度話掛住人哋問返佢
佢話唔係掛住我
仲話當我係細佬，對我冇愛情嘅諗法

而呢其間我並不沒有好好地整理我嘅人際關係，更過分地同佢講次去前度屋企過夜

於是就變成咗佢細佬了

除非你可以預先同佢報備，講到十萬個唔願意同埋完全無方法唔留低，否則你只係自殺

未一齊㗎喎，唔做得嘅咩

你意思係同呢個處女白嘅感情係冇得救？

你有心追處仔之前
就已經要預先同其他異性減低來往

咁仲有冇得救

所以就話真係要解釋到係十萬個唔願意先得
仲要預咗要係咁氹返佢

move on
整理自己
找下個
結案

其實你不如問下自己玩夠未
可唔可以為一棵樹放棄一個森林
未嘅話就千祈唔好諗住追處仔

我係一個睇心情而去報備行蹤嘅人
我已經好就住講，我今晚約咗我住土瓜灣個朋友食飯

咁個問題係，我唔知佢對我有冇好感，同埋報備呢啲嘢，唔係應該係一齊咗之後先嘅咩？都冇正式一齊，咁點解就要報備？

我認定咗㗎啦

咁又未去到話糾纏不清嘅，都係純吹水食飯打機，聽佢分享佢啲工作嘢

咁我又冇detail到話一齊俾我ex攬住我瞓嘅⋯⋯

屌 我都係INFP-T
份人摺到一個點

問題係，都未係正式嘅情侶，管我咁多做咩呀？

好，即係因為我做埋咗呢啲嘢，令到佢冇安全感，所以先至決定brozone我？

無錯
尤其處仔咁潔癖
對依樣嘢睇得更重

一樣
我係處女女

如果同處女仔攤牌，但佢冇比明確答案，又會keep 住message 即係點

我想問處女座係咪都特別麻煩
定係只係我呢個處女座特別麻煩

事源前幾日 我個frd個frd（簡稱A）分享自己既心事，講到自己之前類似係中學比人bully，跟住因此覺得有d社交恐懼症咁
我覺得好身同感受
因為呢兩年我心情其實都係好低落（原因包括學業、家庭、感情）
但係最近開始慢慢轉變自己既諗法 所以覺得心情有變好少少，所以我係咁比意見A，叫佢有時候轉化下自己心態會好好多
但唔知我係咪太過急於表達自己既諗法 講得太多
令到A反感 佢最後一句就類似話依家既進步代表唔到d咩，當你到時做嘢果陣真係可以同人相處好先可以叫做進步lo
我果下真係好sad，心諗我既好意好似比人無視曬，
所以就只係講左哦～咁樣終結左個話題，之後我同A既氣氛就變得有d尷尬

但個問題發生係B同我度，B係我識左好耐既朋友，我地因為學業一定要成日聯絡，唔知係咪因為咁對得多慢慢感情冇以前咁好
當我同A之間尷尬既時候 佢完全唔出聲 本身係好認同我講既野都後面連eye contact都唔比
之後到後來仲有好多令我覺得好失望既事 例如Grp講野佢完全唔讀 唔覆，但人地講佢就就會覆，仲要好客氣咁，好雙標
佢比我覺得佢藉此表達對我既不滿
大家咁多年朋友，佢咁既反應我真係好心寒。
一諗到呢樣嘢我心裡面個結就過唔去，所以我都唔諗住讓步 keep住冇contact佢。
但我地做功課係同一grp，有A有B，我依家覺得我好似係比人孤立果個
我真係覺得自己好L敏感
所以究竟係咪我心態真係太差？ 我到底可以點做？ 就算我有錯都鬧醒我好冇？ 呢樣嘢已經煩左我幾日
最後多謝大家睇到呢度

我同幾個獅子男勁fd
做情侶應該都冇乜問題
不過個個都應該唔同

最近係tinder識咗個處女仔
有交換ig傾吓計咁
本身約好咗今日出去
我就前一日晏晝問佢聽日有咩idea
條友就咁無視我完全冇覆放飛機
但又勁快睇我ig story

唔知係咪關我復活節假有兩日冇搵到佢
但我挽完之後都有主動r佢吹水
我又無chur佢出 淨係覺得佢勁無禮貌
我本身都處女座但理解唔到佢做乜春

係 同過2個獅子仔拍拖
佢地脾氣臭到頂唔順
自己又麻煩鑽牛角尖鐘意尋根究底
瘋狂吵大鑊

佢可能覺得你搵佢攝時間 或者純搵人陪
始終你2日冇搵過佢 佢覺得自己唔係咁重要
你玩完有冇同佢講番你做咩兩日唔搵佢？ 定就咁聊佢講野就當開番topic傾計
如果你有講番自己做咩唔覆 佢至少會覺得你有心
不過就咁睇佢都對你冇太大興趣
如果有意佢唔會放過同你出去既機會
係佢角度應該你冇禮貌多啲

點會咁樣花式自殺㗎

但你嘅行為未ready呢

INTP

考慮中 請稍等
Loading... please wait.

922 路過

八卦
好奇
唔一定留戀
亦有可能要證明俾人/自己睇
過得俾ex更好

睇咗兩次終於睇哂
處仔某程度上係有d硬頸，A係要咁諗嘅話都好難解救佢，只能取決關係程度而勸幾多，但唔好challenge佢，佢會左耳入右耳出
至於B就真係唔知做乜勁，感覺係有嘢得罪咗佢，或者怕咗同你來往？睇你重唔重視同佢嘅關係，重視嘅咪私下傾下囉。

間唔中做下結果都唔同嘅
最近一次我變咗做ISFP
明明以前第2個係N

我次次都係intp

咁就隨緣啦
做朋友都要緣份嘅

人會變嘅

仆街了，我仲做咗幾樣自殺行為
我本着一個「沉船唔可以約炮？」嘅心情，
同佢好直接咁講：「係呀，我連續兩晚冇返屋企，因為我約咗人上床」。

我係得嘅

總之巴打，我真心想你好
如果你真心想穩定拍拖
無論對方係唔係處仔都好
你都係調整下自己對愛情嘅態度先
唔好諗住搵到先改，而係為下一段感情改咗先
我都想大家愛情幸福美滿呀

You are right thanks bro

留返個名, 忙左幾日一返黎就38

係阿
要多謝幾位新入po嘅巴絲

睇到你隔離嗰個老婆朋友挑釁post

曾經long d過嘅處仔男嘅感受需唔需要？

佢又唔話俾我知佢嬲/呷醋喎
同埋得罪講句，佢嬲乜柒？呷乜撚嘢醋？有咩資格？
Conclusion：雙子座（我）係一個仆街黎

我哋換轉一個角度諗，呢啲係咪叫相見容易同住難？

處仔lm

我諗起我個處女座仔仔
呢三個月入邊同佢過夜嘅嗰啲days了

你想媾佢時，若然佢真係對你有意思，咁仲唔夠資格?
咁咪即係等於急屎都未有資格去廁所，要等到賴咗先有資格?
為下人諗啦！

日日都兩三個鐘 你地兩個都好有心好願意付出時間

大家好, 我亂入
我係野原新之座
叫小心呀

係，處仔缺安全感的
雖然我係變得更緊張佢，但我會覺得段關係有瑕疵，而且我唔想喺long d嗰陣話分手，想返到嚟先解決，所以係抱住睇下段關係仲有無得救嘅心態。(但諗返都幾on9，因為咁樣等，我就忍受咗更多傷害，令到我之後用咗更耐時間move on)
到之後佢返咗嚟，再同佢相處咗一段時間，我覺得段關係無得救，所以忍痛分咗手

接續

當然你可以話攻心計係有效嘅，始終處仔係專一，真係愛咗落去就唔想咁易就放棄一段關係，但同時我會諗我對你咁專一，點解你要用攻心計對返我？我想要係單純美好嘅愛情，如果你要用攻心計去對我，段感情已經開始變色，就會越來越持觀望態度，然後喺自己心裡定嘅限期內覺得無改善就會放手。

Msg嗰陣點睇處仔對我有冇興趣
我驚佢係禮貌覆我如果佢冇興趣我就唔搵佢

好多
佢朋友過咗身上去陪佢
我第一個唔係以男朋友身份幫佢做家務嘅人
仲要笑佢搬入嚟兩年幾冇洗過廁所
幫佢執行李搬屋
大年初一第一個見嘅朋友

就嚟識左3個月嚕

對唔住，我太自私
咁我想知處女座對人有意思會係點樣？

真
當出現唔信任時
處仔之後都唔會修補到個裂縫

第一次見

過咗最終評核之後，處仔要求會降低，愛越多就會越低，除非不如意嘅地方接觸到底線啦，咁就會重新評核，例如flirt其他人

如果對方因為覺得我唔夠關心佢而選擇以冷淡應對，我一定會問清楚咩事，正常我唔會希望繼續維持一個咁樣嘅關係

最終評核係咩

表白囉

想太多 好多內心小劇場
多愁善感

呢2樣野，不能認同更多，真係好煩，成日係內心對戰，船頭驚鬼船尾驚賊。。。。。。。。。。。

其實 #1 好多都係我自己嘅性格黎
再加啲身邊處女座嘅人嘅性格特點 同埋典型處女座嘅

我諗起之前嗰個處女座仔仔
忽然之間有一日喺WhatsApp錄音問我
「你係咪想同我發展？」

即係代表乜？

甚至我覺得要做定最壞打算

同我對佢嘅諗法100%一樣
琴晚決定醒覺 今日好努力做嘢
有時有諗佢不過已經冇話要主動揾嘅想法lu

但處仔係外冷內熱嘅類型
佢係鍾意你嘅話應該唔會忍得到咁耐
我個人覺得佢未諗定，甚至放棄咗

係肯定會
除非你問

你問吓呢到啲雙子絲先

我發現處仔都幾鍾意用英文講

唔太覺

雙子巴得唔得先
雙子要佢鐘意你在先之後先再表白咁就最好
雙子怕悶怕無聊 最好就不停製造新鮮感
如果你有樣叻嘅咁就盡情show off 吧

大致上係咁

當然做緊嘢時會覺
做完就覺得幾窩心

乜料？

唔覺冷落咗
因為都係為大家嘅將來而奮鬥
目標好清晰
只係有時有雲霧佢睇唔清
然後佢最終放棄咗

見到咁多絲打回覆 我都想放棄
我覺得真係同佢傾偈都有困難唉
明明平時人哋追我

有
但即使佢知道都好
佢睇唔透就係睇唔透
緣份嘅嘢
真係好難講
我盡最大努力去挽留
最尾唔得
留返少少尊嚴俾自己算啦

有陣時係㗎

我想退縮 好攰

如果你退得
即係都唔係好鍾意佢啫
咁早啲抽身仲好

同你一樣心累

我同佢都係了解當中姐
但都有少少不捨

好攰+1
不過我依d又係自己攞嚟
唉……

我都係 嗰種唔甘心

我係唔甘心嘅資格也沒有
只能嚟緊立志開始對佢冷淡d，唔好好似之前咁咁多嘢講(如果我忍得住)
，只係仲會時常見面，實在有D難

男仔真係講吓都冇乜責任要負
唔知呀我都

我都仲有機會見
不過唔係經常好似你咁
我都好多嗲 希望忍到

我係可以繼續同佢好多嗲架，可以繼續搞好多爛gag
只不過會令我更難抽身，令我喺見佢唔到嘅時候更加掛住佢咋嘛
糖衣毒藥嚟

但係對方係唔回應你定點先
我其實都可以好多嘢講㗎 但佢覆慢到

啱啱又再經歷地獄兩小時，你問我答

18+定咩先？

正常的

咁點解話係地獄嘅？

平時返工見面實回得快架，
雙子咁怕悶，有得傾偈實會傾
Whatsapp都會有嘢講，佢都會覆我，只係唔能夠太多啦…

情緒上地獄，我嘗試長話短說。

我覺得佢當你係朋友
亦止於朋友

新入黎處女仔

總係覺得係感情上做好人

祝福你啦
真係好羨慕d有雙子女鍾意嘅處仔
點解我會走去鍾意個唔鍾意得嘅雙子女架

唔知點解覺得巴打 (應該無記錯？)你呢句有點美

我都唔知自己講左啲咩

愛情故事都係淒美先百世留芳
Yes 我是巴
鍾意個唔鍾意得嘅雙子女嘅on9巴

你係指甜言蜜語？

希望你可以快啲放得低佢
你值得擁有一個對的人

祝福你

係
有絲打安慰個心踏實返少少

我又諗唔到有咩等別想聽到喎……
如果我真係忙，我諗對方簡單丟低一句 "唔好捱壞自己呀 我等你得閒再傾 love you" 已經sweet爆

恭喜你先

處女座把口真係幾mean架

收卡好咩？

我都覺得好複雜啊

我就係呢類型雙子仔

祝福你呀

check 完星盤有成5個星都係處女 連埋太陽月亮 係咪玩完

我都係寧願自己做晒
返到屋企老婆唔洗做
淨係俾我鋤就得嗰種男人

其實又冇話啲乜嘅

我明你哋呢種大男人心態，所以我冇話佢唔啱

未必嘅
做朋友都可以係真心
但唔期望有進一步關係
咁咪拒絕咗繼續做朋友囉

最好放棄佢搵下個啦,
曖昧但唔受, 禮物又照受
Friend Zone好似唔好收戒指會好D
如果係收完仲要同你講我會誤會架
樓主應該唔夠人玩

Timming呢家野話唔埋
對的人出現係錯誤的時間都冇意思